點解

已經咁多年
我知，你知我係鍾意你
你同我都唔蠢
唔好用「你唔係靚仔」呢種垃圾答案開玩笑咁黎間接敷衍我
我想要個真正既答案，究竟係因為乜嘢？？？

係咪你知 佢一直仲鍾意我
但你亦知 我一直都明確拒絕佢架
定係你唔想 因為有乜嘢改變，而影響我同你同佢同另外幾人呢一群人既朋友關係？
所以寧願放棄⋯
都咁多年
佢唔明咩？佢明架
我同佢係冇可能
你唔明咩？你都明架 你仲醒過我
得你講既野，我先駁唔到
點解 咁多年 最後都唔俾機會我

gathering
你同個男仔chat得咁開心
之前聽到佢話你 痴得一個人好埋 我已經知咩事
我既預測係好準的 一直都 留意住你
坐係你隔離 見你係度秒回msg
我好辛苦呀
同其他人social 扮笑 扮唔知 扮唔介意
你一直都知的
點解我提早走
你都知的

瞓唔著 第二晚 尋晚飲到嘔曬先瞓到
翻份合約政府工 條仔溝左你幾耐 最多咪幾個月
點解咁易落撘 佢咩料子 話我知呀 我會比佢做得更好 對你更好
一直我都係你身邊
我知你 一直都需要有個人陪
點解呢個人 唔可以係我
點解 點解 點解呀！！！！

唔好 唔好
唔想想像到遲d條友
你幫佢用口 然後破埋你處
唔得 唔好呀
究竟我要點做先得，究竟要我點做先得
屈燥 無名火起 我瞓唔著呀
係咪我太廢
你想我點做？
點解呀
點解唔揀我
點解

你唔係靚仔